[929行動post] 929 全球自由鳥大集會

929當日, Freenix Team會於14:00舉辦"自由鳥快閃銅鑼灣", 當日請帶上你的自由鳥, 詳情請留意Freenix公海於929 12:00宣布。

面對强權, 面對黑暗, 縱使未方便出席遊行, 也能以自由鳥作多元化抗爭, 請把你的自由鳥放到地區的連儂牆, 讓香港18區百鳥齊放, 讓世界看見香港人強大的信念。

這幾天對於香港人來說, 是一個又一個的表達機會, 同時也是一個又一個的難關。 希望香港人能勇敢站出來的同時, 保持警覺, 一個都不能少。

香港人, 萬事小心。 保重。

請支持
#freenix
#birdfoldingchallenge
#929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism

-
Freenix TG 公海

-

Freenix the Freebird Production Crew Presents:

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Up

勁推

隻雀好得意

毋忘義士，毋忘五大訴求

opppp

Push